# Семинар 5 

Этот семинар будет чисто практический и будет посвящен задачам про массивы 

## Массивы 

На лекциях мы узнали как выделять массив на стэке и выделять массив на куче (operator new). Хочется побольше практики на простых задачах про массивы 

(В задачках далее литкод использует std::vector, но мы будем использовать обычные массивы)

Примеры задач:

1. Базовая задача про сумму https://leetcode.com/problems/two-sum/

2. Задачка на "массив массивов" https://leetcode.com/problems/valid-sudoku/

3. Попереставлять элементы https://leetcode.com/problems/move-zeroes/
